<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<android.support.constraint.ConstraintLayout
xmlns:android="http://schemas.android.com/apk/res/android"
xmlns:tools="http://schemas.android.com/tools"
xmlns:app="http://schemas.android.com/apk/res-auto"
android:layout_width="match_parent"
android:layout_height="match_parent"
tools:context=".Main4Activity">
<ScrollView
        android:layout_width="match_parent"
        android:layout_height="match_parent">
    <LinearLayout android:layout_width="match_parent" android:layout_height="wrap_content"
                  android:orientation="vertical">
        <TextView
                android:text='Жил-был кексик по имени Рин. Он был очень красивый, аппетитный. Его крем был нежно-розового цвета с посыпкой из сахарной пудры. Он был самым популярным кексиком во всей Вкусляндии. Все его любили, но в то же время и завидовали его популярности. У Рина был один очень преданный друг, пончик Еня, которого он знал с детства. Кексик знал, что пончик его никогда не предаст и не бросит. Они всегда были вместе и поддерживали друг друга. Вместе всё было нипочем. И вот в один прекрасный день, Рин понял, что устал от славы и поклонников, устал от постоянных завистников. Так они с Еней решили отправиться в путешествие . Покинули они Вкусляндию и направились по берегу шоколадной речки. Они не знали куда идут, куда попадут, ведь до этого Рин и Еня никогда не были за пределами свей страны. Шли они, и думали, куда же они попадут и у кого можно спросить дорогу. Вдруг они видят конфетное дерево, а на нём сидит Орешек. Они подошли к дереву и окликнули орешка. - "Орешек, Орешек" - крикнул Еня -"Будь другом, подскажи, какое государство находиться дальше по течению шоколадной реки?" Орешек посмотрел на них удивительными глазами, и с важным видом, поправляя шляпу сказал: -"По течению шоколадной реки находиться небольшое государство, которое называется Ледяной Рай" Но Орешек не советовал им туда идти, так как это государство захватила злая волшебница Солярия. Теперь это государство, что всегда славилось своими морозами и снегами, скоро покроет талая вода. Недолго думая, и поблагодарив Орешка за помощь, Рин и Еня отправлились туда. Направляясь в это государство, они рассуждали о том, как будут спасать народ Ледяного Края. До туда они дошли уже, когда была глубокая ночь . В город они решили не заходить, очень уж они устали пока шли. сделали привал близ города. Проснувшись, Рин и Еня увидели воду, вытекавшую уже из растаявших ворот города. Пончик с Кексиком испугались, что они опазадали с помощью, поэтому поспешили скорее в город. Улицы города были пусты, кругом таяли крыши домов. Из них выглядывали испуганные и растроенные горожане. Ведь если тут всё растает, они тоже погибнут. Сейчас им не даёт окончательно покинуть только холод, который еще как - то держится в их домах. Вдруг из одного дома вышло фисташковое мороженое в вафельном стаканчике, и подошел к путникам. - " Здравствуйте, меня зовут Трис, я мэр этого некогда прекрасного города. Вам лучше уйти. Вы так же, как и мы можете стать жертвой проклятий злой волшебницы Солярии. Вы ничем не сможете нам помочь, уходите. Мы не хотим подвергать опасности кого-то ещё. На что Рин отвечает: -" Нет! Мы никуда не уйдём. Мы вам поможем." Еня спрашивает: -" Вы знаете, как её победить?" Мэр: -"Да, её нужно заморозить, но жители города не могут этого сделать, иначе они погибнут." Рин: -"Есть у вас такое место в городе, где всегда холодно и не тает ничего?" Трис: -"Да, точно! У нас есть в центре города небольшая морозильная камера, где храняться некоторые запасы." Рин: -"Мы с Еней заманим Салярию в эту морозильную камеру, и в вашем городе снова будет царствовать холод и спокойствие. Еня: -"Да, а вам лучше пока пойти в дом и запереть все двери." Так Рин и Еня стали думать, как же им заманить волшебницу в эту камеру. Но тут Рин смотрит на Еню и говорит: -"Слушай, ты же пончик!" -"Ну да, а ты кексик, и что?" -"Как что? Ты посмотри, как аппетитно и красиво мы выглядим! Перед нами же никто не устоит!" -"Рин, а ведь так и есть. Ты гений !!!" Кексик и Пончик решили не искать Солярию, подумав, что она сама их найдёт. И они не ошиблись.   Сидела она на своём троне во дворце, злорадствовала. Мол вон она одна захватила целое государство. Сидела за городом и наблюдала. Смотрит она смотрит, и вот её взгляд падает на тарелку с кексиком и пончиком. Лежат они такие красивые, аппетитные, так и хочется съесть их. Солярия подумала, что ничего страшного не случится, если она попробует немножко их. Метнулась к тарелке, походила вокруг неё, посмотрела по сторонам, никого нет. Только она потянулась за ними, как они "хоп" и отпрыгнули от неё подалше и снова прилегли. Потянулась она за ними опять, они снова отпрыгнули. Солярия была настроена решительно и сама не заметила, как увлеклась, и как сама забежала в морозильную камеру и оказалась в ловушке. Когда опомнилась, было уже поздно, её там закрыли. Как бы она не стучала в дверь, как бы не кричала и не злилась, всё было напрасно. А тем временем, чем больше замерзала Солярия, тем холоднее становилось в городе. Жители стали входить из своих домиков. Тут они увидели Рина и Еню, которые стояли около запертого морозильника. К ним подошёл мэр и сказал: _"Друзья, вы спасли нас от неминуемой гибели. Спасибо Вам! " Жители кричали от радости "Ура" и благодарили Рина и Еню. Они еще не множко погостили у них, развлекались, катались на коньках, ели мороженое. Но всё же им не хватало их старых друзей и своего дома, которые остались во Вкусляндии. Попращавшись с жителями Ледяного Рая, они вернулись домой. Жили они долго и счастливо. Приезжали в гости к своим друзьям на каникулы. '
                android:layout_width="wrap_content"
                android:layout_height="wrap_content" android:id="@+id/textView2" android:textSize="22sp"/>
    </LinearLayout>
</ScrollView>
</android.support.constraint.ConstraintLayout>